20歲女仲未有男朋友，可以點做～

身高170cm，重50kg，樣一般（啲朋友都話我正常樣），無波

基路難行

人哋真絲嚟㗎

唔洗驚 今年22歲既A0路過

唉 身邊啲姊妹都有男朋友，大時大節要自己過

20歲大把機會啦

我真。藍巴黎
冇都冇辦法 唔通求其搵個拍咩

tg me

樣既問題 正常樣女仔唔會無人溝

追我個啲全部都係油頭毒L，我只不過係想要正常樣嘅男朋友。。。

放個 tg 出黎
有100人pm 你

可能我本身讀文科，啲仔又毒，而且我又怕羞

咩係tg 未用過～

telegram 呀

無用過啊～

怕羞

你個樣肯撚定好撚豬啦，香港地咁撚多狗公，都會冇仔？

我明白同性戀係難搵partner

Sorry~ 怕醜至啱 第一次開post 有啲緊張

如果你真係正常樣嘅。岩feel就豁出去啦 怕什麼

其實我都睇唔到原來你打錯字
怕醜

係 留tg搵我 快

我50kg咋喎 豬極有限啦

正正常常唔會無男友喎係唔係你揀咋

你揀人人揀你

都話咗我無用tg～

down

.. 樣都佔好大原因

咁都要啱feel 有共同話題㗎～

Jm9? 我不是樓豬

係到搵幾個連登仔傾下計囉

意思想認識你

身邊啲朋友都話我唔似A0 似A380 成日串我

無波

A 接近B平時返學會用嘢墊下

是咪性格內向左啲啊

你有冇口臭呀？

樓主平時點解要咁在意人哋嘅講法同點講你

啲人成日話我講嘢好細聲。。。

人地係 但你唔係

20a0好閒姐
me 23a0

無啊 我日日都有刷牙

對異性粒聲唔出？

仔有幾出奇

我想改下我啲壞習慣 可能會容易啲出pool呢

GAY

自信不足？

另類market

我覺得男仔A0無咩所謂 但係女仔過咗30歳就無人要㗎啦

咁你受唔受me?

朋友話正常樣=樣衰
俾足面你

Erm.. 我覺得樣重要D

有啲內向同怕醜囉

我18 都係A0

溝返樓主ok?

無得強求,愈去諗就離你越遠,不如喺依段時間裝備下自己令自己更加有資格嚟迎接未來嘅他?

咁搵方法識多d異性 唔係冇計

Gay

我參加Ocamp果時有幾個男仔追我，不過唔知點解最後走咗去追其他女仔，仲要一齊埋

我有話要溝人咩
我唔係個個都揀 你我就揀

我識彈鋼琴同有學跆拳道㗎

Hello 無圖

怕你哋起我底

有冇人知先得架？

都無機會比我表現～

已經知你係點

仆街 才女黎 睇黎我毒撚都係收收皮先

你無自己嘅想法,一直都只喺聽人哋嘅建議

我係點啊

自爆咪唔使等俾人起底

麻煩 無情趣

TB頭

我識 唔代表我好叻～

未有男朋友同冇人追兩回事
人地追你你又睇唔上眼
跟住上黎連登叫春？

我係長頭髮

呢d又比較難表現到喎

唔通同人講我識跆拳道
然後行過去打9人咩

試下擺tg 即刻過百人

對不起我來晚了

連登開post話自己a0絲係第一步

都話咗我無用tg~

我發現再咁樣落去會唔掂先開post問下大家意見

Download完變連登女神 後宮3000 a09搵

可能因為你唔識反應

真的嗎？ 但係聽人講tg好多啲鹹濕野

男人冇波好正常

真絲😭😭😭

女人無才便是德

想溝樓主 求聯絡方法

二十一世紀啦呢啲傳統野收埋啦

咁直接？ 我驚驚哋喎

你有無去搵先？

驚咪用交友apps 唔係你可以點識

邊有女仔做主動㗎

撚狗

又呃人留tg

你無唔代表無女做主動喎

又一個想吊高黎賣 咁你加油啦

喺條街打開對腳露個閪出嚟咪得囉

咁人哋女仔嚟 要矜持啲

去台灣GAY

平時我同啲男仔出街都會AA制㗎

廿歲玩下先啦
唔係老左就後悔點解後生時無玩

學你話齋 而家廿一世紀
女人主動唔代表唔矜持
咁你都要俾人feel到你對佢有野先得架

佢放隻手係我大髀上面 我無反抗 呢啲都唔算signal?

我冇話過唔係
但係呢個世畀就係你揀人時人揀你
所以 隨緣啦 急唔黎

可能我呢啲asso學生 注定係失敗者

冇人要都唔洗眨低自己

我好想喊啊之前追我果個男仔同我好朋友一齊咗

引狗公
洗撚話人知幾高幾重咩

姐係好撚醜

睇下咪算 真既假既都唔會知乜水

我25A0，妳仲有大把機會

係咪性格問題呀

最近真係多左好多呢啲post

留tg大把仔搵你

冇留意 都不是我的就是了

我諗係掛 所以我想積極啲

下載tg先啦
呢度包你好快出pool

全部都係呢張圖

可能佢係搵sp 正路點會放手係大脾

放低ig便能成為女神，蝦兵蟹將客似雲來

可能唔關積極事 真係人夾人
有d人 你地係朋友 但係冇野講
有d人 可能係好普通既朋友 但都可以狗屎垃圾乜都講一餐
唔知你明解唔明解呢？

可能純抽水呢 有水抽唔抽咩

原來你係啲咁既人！！

屌！ 都話純過蒸餾水
有得屌我都冇屌 仲想點

不如你詳細啲講下 ocamp幾個男仔點追你+你又係點回應佢地嘎？大家分析下。
btw上U大家做男女朋友大路都係group project識、做part time 識。

啲傷心野 我已經唔想再提起 個男仔係我組爸 日日陪我上堂食飯 對我好好

我生日果時 買左好貴既朱古力同好大隻既哈士奇公仔比我

獸父屌

好多都係架啦
D人又受喎

其他人都以為我同佢係一對。。。

D廣告識玩

可以試下擘開小小對腳

咁你呻咩a0

通常朋友話正常樣都
有時候唔好意思講真話

A0就要隨便？

呢個好似係 話你正常樣 覺得你唔差但係要汁下仲難聽過粗口

感照聽你講都OK吖，你感動於人地肯曬錢曬時間落你到，照劇情講 ，無幾耐就約出街表白嘎，你比咩反應人吖？唔會係野照收人唔理吖嘛？！！

試下相處都驚驚地 不如你都係做返a0
樓主應該好少野講個d

去整容啦屌你老母喺度叫春

組爸加油 就快有蝦條

唔怕 正所為波大遮三醜

我腳都比佢摸埋 我點會無理佢。。。

唔自貼點討論？

比你講起又好似真係
以前中學時代有一兩個樣唔得既朋友
我地朋友間真係會咁對佢講
話執下之後會好好多實溝死女乜乜物物
佢地又真係信到十足覺得自己唔差

咁你個樣可能淨係吸引到油頭毒撚

油頭唔毒受唔受溝

e...平胸啱我。平胸有咩唔好，平胸女比較平易近人

相問c打平時多唔多野講 衣著髮型 正官點

做左感耐樹long+軍師，比啲經驗你la。（利申A5）
如果真係純粹想體驗人地拍拖哩話，選你組爸就OKla，反正短拖都係睇臉睇身材，男女一樣。

如果真真正正係拍拖嘅，識下個男仔幾個月先la，唔係教你去摸熟個男仔嘅優缺點，而係大家有個時間去緩衝下究竟係睇你啲咩而決定係埋一齊。大家真係一起左 過左熱戀期 好多也睇透 都開始睇唔過眼 甚至大家都無話題講果陣先係拍拖要考驗嘅野。（見慣太多愛得突然又分得黯然）

感發生咩事先導致你慘淡收場嘎？唔會係橫刀奪愛啲粵語長片劇情吖嘛？

樓主咁高要求收皮啦

一個無波既女人同一個XXXX無分別

溝me ok?

ok

受溝嗎
我冇油頭 但係係毒撚

格劍

圖呢屌

25歲仲A0先出post啦 20歲仲有大把時間比你溝

人地係 你唔係

go to die

所以證明我真係唔好輕易提出分手....
即使有時真係好難受

追你又要吊高嚟賣

學化妝+著衫
香港女仔除非懶
否則一定有market

擘大對腳

同性戀已在台灣合法

請留下聯絡方式

對腳正唔正